真係唔明琴日頌明d街坊點解咁慶

屌你！居民眼見係管理公司無打算同居民交代點解班食蕉咁撚垃圾，垃圾到知道有刀手係屋苑你都唔撚柒理啊！唔撚報警！仲話自己好撚忙死得閒睇cam啊！

當日發現刀手入屋苑
已經有目擊者續個續個座頭去問d 食蕉
有無見過身穿藍色衫 短褲既人出先過，
全部答無啊！

有目擊事件既女住客即刻屋企叫管理處睇cctv，管理處（事後發現係當值主管）話 我好忙！唔係下下要睇cctv！
叫佢睇playback就話無鑰匙係技工到， 唔識睇playback！ 咁住客請你返黎r春袋啊？

琴日個濕鳩經理一開波就鬧住客 話我唔知你地係咪真係住客 又話唔比影相 我地問問題就話我地係到斷章取義！
不斷係到拖時間 直到立場哥哥佢地到曬 d態度先好返d！ 好似你地直播睇既受害者咁咋！

濕鳩經理不斷包庇下屬 話會處分有關員工但係唔肯交名出黎，本身話自己無權講，突然間又話佢出黎講野係公司授權叫佢出黎。 擾攘左兩個幾三個鐘先知道管頌明苑既啊頭叫joe 哥！

joe哥不斷cut我地線，直到joe哥答應黎頌明苑交代。

居民要求佢即刻回覆究竟管理公司既條文到底係點？
管理層係幾時先知事件發生？
點解無人報警？
點解管理員知道有懷疑刀手都唔報警，唔覺得有嚴重性？
同埋用埋d咁既管理員點樣保障居民人生安全（講緊既管理費係真係好撚貴）

講條文，人地要求佢用case study既方式，問佢點解決，佢就係到背書。
joe哥當日早上5點已經收到電話，但係詳情佢都係乜撚都唔知，係居民問問題既時候不斷問返經理發生咩事。講緊係事發左之後既24小時， 比居民睇到既係管理公司完全無檢討/ take serious係呢件事上！ 個理由係話joe哥睇好撚多個屋苑，唔會剩係care呢個！
大佬， 你會唔會慶啊聽到呢d垃圾！
星期五比詳盡交代其實無問題，問題係居民眼見係管理公司無打算同居民交代點解班食蕉咁撚垃圾，你垃圾到知道有刀手係屋苑你都唔撚柒理啊！

joe哥在場既時候有兩次高空擲物，佢講野既時候發生一次，影埋相佢睇，唔撚理。
joe哥撇去搵的士，樓上dum蘋果， 又係唔撚理。（講講下走撚左去搵的士）。

唔撚好話頌明居民on99，唔撚關個經理事！唔撚關管理公司事！
呢家係明知有刀手係到都唔撚理啊，事不關己既下個咪到你！

利申：係住客，但唔係目擊者。好概括咁講返琴日既經過姐。

自推10

9pishpish

8 下個就到你

7

6

5

4

3

2

1

收簽名召居民大會換撚左佢啦

推

幫你推下

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

開居民大會

呢個係好好既契機再推到業主立案法團斷保皇水路

換唔換都係後話，最主要係你iss d態度都咁撚樣。琴日交換各座情報先發現大部分食蕉 12點幾就訓教。姐係你訓唔係唔得 可以休息 但係唔撚係咁hea啊 同你講有刀手你仲思思然咁 命黎架！

你老母推爆佢

iss 一向垃圾

有講過開居民大會 但係頌明業主立案法團班撚樣唔出黎 屌到佢老母個屎忽爛都唔出 （剩係得個濕鳩顧問 隔離區區議員黎左 但係都唔知佢係到做乜鳩）

pish

我都唔明點解要有管理處管住自己

換公司啦屌

求求其其

幾時會有交代?

啊joe聲稱星期五夜晚會再黎比交代。雖然都知又耍9我地架啦

唔會失約掛，唔通好似斬人果個咁走佬番羅湖？

唔會失約 但係應該淋病上身架啦

唔止要換管理公司，仲要幫佢宣傳，叫香港所有屋院都換

牙糟 仲一度叫下屬報警，之後叫停。

最後的士上我相信都係佢叫司機報警

D座食蕉仲訓覺，比人當場影到哂，笑死人。

呀糟話會調查，去到問左兩句就話信保安無訓，直到有人拎片出黎先無野講，話會處分。

同警犬做法一樣呀

我以為係佢自己打電話報警咋
同埋的士大佬唔係自己友咩😂 得架惠康車擺係到 tun後走其實就搞掂😂

823

司機報，立場哥哥講
司機應該怕開前開後啲人會衝，驚撞到人，所以無開車

廢老

下次直接自發封出入口
不過而家重點係屌柒垃圾管理處

幾百萬買層樓仲要送埋比兇手

唔送就斬柒你 都幾慘

鄰居果d最慘 唔岩心水就斬

push

收完人工unun腳
垃圾到

做管理員有幾撚忙